份人忽冷忽熱真係好影響社交

就算前一日仲係同人好好傾好多野講
第二朝起身 個人可以變到唔太想應人 所以回應得好冷淡
搞到好易令人誤會 或者唔開心

身體唔好？可能感冒初起

一樣

そうか

我都係咁，有時候可以好多野講
但過一日就變到好被動，要warm up下先開始變翻多野講

好睇個日狀態
個日閂咗個制就點撻都撻唔著個人

諗多左 其實其他人唔係咁重視你呢個朋友

好憎自己咁 有時意識到自己啱啱對朋友咗冷漠就好擔心唔知佢地會唔會唔好受或者對自己反感

頭先有冇人煲衲？

一攰就唔想應人
hi bye都唔想講

same 😭

唉

我都係咁 要自己過咗個時期先會多返野講

係 如果自己俾人咁對待都唔會好受

份人好跳跃 一時好玩得好多野講 一時好靜好被動

試過一日冇講過野

要視乎對手同環境
就算我同阿甲有野講，有另一個人係度我就會靜左

跳躍

做咩會有差別待遇

我都係咁 好憎自己 愈大愈係咁

可能同另一個人唔算熟
總之好難同所有人都講到野

咁樣其實都正常 應該係你性格比較慢熱姐

我都係甘，但過一陣又會熱返

得閒睇下內向者求生術，了解自己多d

利申：都係內向者

我都係 尤其星期一

日日都要情緒咁高漲？傻q左啊

睇心情者 個日個人唔開心自然都靜d

好 返去睇下先

Blue Monday?

咁又唔係話多野講個日就情緒高漲嘅
只係有時靜起上嚟 可能朋友同你分享啲野 回應得佢太冷漠 好似破壞氣氛咁姐

明明幾個鐘頭前仲好熱情傾緊，諗到好多嘢想第二朝講，一起身完全冇心情講，甚至機都唔想覆
係咪病嚟

Exactly同你一樣
會突然想自己靜下 唔出聲

Same here!!!!!!!!
仲要毒撚格加樣衰
可以點算

其實係咪個個都係咁

我以為得我自己係咁
不過近年好咗啲，感覺上

每個人性格唔同
不過避免令人誤會你唔想同佢交談
關係會因為咁而疏遠咗
可以坦白同frd講

我都覺得呢樣野係人地幫唔到我

點做到

有陣時比其他事影響左心情
或者個腦諗唔到野都冇辦法

人地問起咩事 咪只可以講句sorry

我有試過咁同人講 但佢覺得我玩野

樓主呢種人好撚黑人憎

對唔住囉

原因 ？

好正常 好多人都係咁

所以一直冷淡對住人啦, 冇咁辛苦

我以前都試過咁
情緒起伏大 不過識多咗朋友之後就好d
唔會成日收埋自己 變得多野講咗

屌 我都係
一時口痕可以講成個鐘 又好active撩人講野
一時就玩自閉 唔想理人 唔想有人搵

Totally same
有時會想深潛
見到message都唔覆
最好全世界都搵我唔到
但係明知錦樣係人keep唔到relationship

啱。我班有條八婆都係咁,好似要人睇佢面色咁